白龍王曾勸戒色10年 小豬破功被周揚青毀滅性分手

台灣舞王羅志祥（小豬）據聞2007年曾到泰國求見已故的白龍王，當時白龍王勸解小豬，不沾染女色至少10年，把重心都放在工作上全力衝刺，方能保演藝事業長紅，當時小豬正與S.H.E的Selina傳緋聞，後來緋聞不了了知，他也確實「聽話」之後開始爆紅，成為一線天王。但在2015年小豬被拍與周揚青出入飯店，男方隨即大方認愛，距戒色令還有2年才滿，大破白龍王的「戒色令」，如今，周揚青寫出千字文鬧爆渣男作出「毀滅性分手」報復，似乎應驗當初白龍王所言，今次事件對小豬事業影響難以估計！

原名周欽南的白龍王是土生土長泰國華僑，香港名人、特別是娛樂圈人士向他祈福問前程得到啟示後，白龍王「神迹」就傳遍中港台，信眾日多。香港、台灣兩地都名氣甚響，每年都吸引不少港人親赴泰國祈福。直至2013年白龍王因病逝世，透過扶乩儀式龍王廟由白龍王女兒「Pet」接掌，正式成為黃龍王。

白龍王真係好靈，普通人有冇得比佢睇？

有 聽日你落去比佢睇

咁準仲等聽日? 即時去啦

龍王又中～

錢搵唔夠咩？光速屌西好過啦

叫人戒十年
痴撚線

咁叫靈？佢支那紅到有得上春晚

秒左

笑死

戒色應該原本係指唔好周圍玩女啦
下一句都講明係要佢重心都放在工作上全力衝刺
你估個記者當時係現場聽住白龍王講咩
閱讀理解係咪真係咁難

仲要最易屌女果10年戒足10年
邊個會做到

點頂得緊

白神龍講d野 其實都不合時宜

即係叫叫上 pornhub 睇片唔打丁

叫人戒十年
其實變相害左佢
如果一直有正常既性生活, 可能唔會扭曲到咁
(可能咋）

娛樂新聞，唔好咁認真

呢十世佢都食唔少fans啦

戒色唔通連咸網都唔睇得咩

應該係講緊唔好太淫亂生活姐，報道話佢差2年就完成，我唔信佢8年冇扑野，應該係私生活太淫亂先破戒，唔關同周揚青拍拖事

典型貪狼

其實根本就唔關破唔破戒事

張國榮想睇都睇唔到

死左嫁啦

不過好似唔係個個都見，好多名人都搵佢睇

張國榮自殺前幾星期都想搵白龍王睇睇，

但白龍王拒見。

呢句嘢
放諸四海皆準

戒十年

我覺得呢啲係家教問題 同佢媽好大關係

新個個白龍王又點

叫個有名氣地位嘅男明星戒色10年

//...求見已故的白龍王//

「白票黃」仲勁過白龍王啦
又識炒曼谷樓

我記得好細個睇忽週有個封面係話有個男明星封見白龍王
比人影到白龍王要係草地碌三個關斗
好似係梁潮偉...唔知有無記錯

靚抽

好似拍葉問嗰陣？

小豬心諗你都on99 白龍王

俾我揀多十世 都寧願繼續食女啦

Give and Take 姐，
你可以照屌女，不過換來事業失敗

戒色十年唔掂女人姐, 掂男人都得呱

明顯係神棍

台灣舞王？ 支那豬就支那豬啦

識玩

食咁多好野都賺哂啦
仲有得再好啲咩

佢走咗好耐啦喎青

像破風

柒到

神棍

係～白龍王泰國根本無人識

講真你搞咁多嘢都係為咗屌女
成名之後冇女屌為咩
不過我覺得有啲牽強
條友不嬲都咁紅㗎啦 根據而家講法破左戎又唔係即刻收皮
同埋就算佢而家收皮都已經上咗好多人心目中嘅神枱

不沾女色不如做和尚啦屌

戒姐，唔係唔做，古代人養生都可以一個月搞兩次既

點撚知佢至少兩百次姐

依家咪一沈百踩

咪忍左十年啦囉 依家先爆出黎搵夠退休了

其實真係講廢話
最有力有精神個十年幾廿年，20-40歲，專心事業嘅點會無一翻成就，大小差異啫

其實已經唔關白龍王預言事
佢話「至少」已經錯覺令人覺得佢講嘅嘢好準

戒色10年
即係條J硬唔到先可以扑野

白龍王應該預咗條gay佬死

如果小豬喺十年內搵夠退出娛樂圈
又有好多女送上門俾小豬食
咁就破撚咗白龍王預言啦

5月10日九龍大遊行

邊會有搵夠
當你搵到輕鬆一個月500萬就想一個月1千萬啦

收下把口啦

搵夠？通常都係啲搵唔到再多嘅時間講嘅藉口

道德分+1

知佢者莫若你也

白龍王苦勸「戒慾10年」羅志祥寧可不紅認：我是好色男人
2020/04/23 12:08
娛樂中心／黃慈雯報導

羅志祥和交往9年的大陸網紅女友周揚青分手傳了許久，今（23）日一早周揚青投下一枚震撼彈，宣布和羅志祥已分手一段時間，更撕逼男方直毀三觀的極樂私生活，不僅到處約炮，還跟朋友舉辦「多人運動」，甚至和旗下女藝人、化妝師長期有染，讓外界看傻了眼。過去羅志祥曾找過白龍王指點，對方要求他戒慾10年，成為下一個劉德華，但他卻表示，「我是個好色的男人，為了紅不談戀愛，我寧可不要紅」。

仲要等聽日
屌你

白龍教小豬做野
西遊記咩

拉

破十年搵埋大錢啦 有咩所謂

其實佢十幾年前已經比人爆哂對話約炮

人既問題關咩事呢？

羅家英

豬八戒衰鹹濕

今日你最mean

係。如果唔係周圍食女。隻支那雞邊有位入佢

CLS

佢比支那節目全部飛起。

訓出幾耐??

白龍王呢D咪又係吹水佬一個
當佢每日見4個人, 一年都1200個
千幾個人有幾個彈得起有幾出奇
根本做娛樂圈, 2成實力8成運氣
一個人好多野控制唔到既時侯, 就會好迷信風水命理
做生意既人係咁, 娛樂圈既人都係咁

風水相士其實係語言偽術專家
邊個男人唔咸濕
叫一個男人戒色十年, 根本係mission impossible
佢對住個個男藝人都係咁講
緊有一個會出事, 根住到時就出黎認屎又屁, I told you so
其他傻閪又覺得佢講得好中
有D人三十幾歲開始修心養性, 專注事業, 根住又話白龍王講中
公同字都係佢嬴, 白龍王開口中係100%

點解你把口咁撚賤？你老母係咪雞？

戒色唔係叫佢戒一切淫欲係叫佢盡量安份守已。戒色可以指話「你有固定的伴侶」，但係佢好明顯唔係。
其實因果報應都係客觀。正如呢條友如果唔亂搞男女關係，根本唔會有咁多痛腳俾人捉住

想做小豬朋友
請埋你群P

On9

最大需要個陣先黎唔好沾女色

Respect 啦屌你

靈人咪得

又要神棍認屎認屁時間

真係兒登黎

人地問普通人有無得俾佢睇 講緊當時

以為講野mean就好好笑 個要成班傻人話秒左又正評

戒到十年 咩都得啦

普通人緊係睇唔到啦

好多連登仔活咗廿年都未近過女色
打 J 十年換有錢有女
大把人肯

白龍王應該係死毒撚黎
叫一個如日中天既MK仔戒色
唔通要等到6點半先黎玩女
紅得起都冇撚用啦

一秒ko

會唔會同周揚青無扑過
小豬忍到條女都忍唔到啦白痴

cls

我記得係哥哥自己唔去見

劉嘉玲佢就真係唔見啦

好似係

食緊飯真係差d噴出來

其實我想講，個個男人都應該要安份守己，唔係只有佢囉

呢啲嘢唔駛人講喇吓嘩？

即係你試下問我你自己將來健康點呀

我會同你講＂未來十年做多啲運動，食少啲油膩野，早睡早起＂

你十年後一定會話我好準㗎

如果你早間有啲咩三長兩短，我會轉返去咩犯太歲呀、你今年有個刧呀，有啲嘢天機不可泄露呀

好心啦，唔好咁迷信得唔得

周同小豬一齊左9年喎

噴埋屎未

On9
有閪戒過咩
未拍拖之前唔通佢無搵過女咩
根本就可能今日見完白龍王 聽日已經群P緊
13年後先爆煲 關閪事咩

毀滅性

破壞性

報復性

哥哥肯去見應該唔會係文華走

無可能一日見4個人啦 有啲大明星佢都拒見

香港首個線上O2O連儂牆正式上線喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

下一個劉德華？

男人好多時都係因為淫色而出事架啦
叫一個男人戒色而專心工作，真係戒到嘅話好難無係事業上有少少成就囉

廢柴嘅人戒色都無用啦
學歷無技能無，唔通戒色就可以搵到份好工畀佢地發展上位咩

Fat咗十鳩幾年
依家多錢到玩下房產都食幾代啦

呢個好笑又直接

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

只要你背景夠硬 你點玩都得
你睇成蟲周圍食女都無事 事實根本小豬戇鳩姐
明知條女後台咁硬 都唔收斂下以為自己食硬條女

見人果陣講下啲大路嘢，見你父母八九十歲，叫你依幾年多啲關心佢哋。實中㗎
到幾年後，父母真係瓜咗，咪會覺得乜鳩白龍王好準囉
久唔久扮下拒見。咁先扮到大袋㗎嘛

唔係喎，之前睇nowtv娛樂審死官個娛樂記者潘小文話白靈王本身拒絕，啲人求佢，佢最後見咗，話要帶哥哥搭飛機去第二度先冇事，但哥哥條仔唔信呢啲野嘛，冇同佢去旅行，最後就咁

但佢同條女9年喎
戒四年 紅足13年
然後一出事 師傅又中

其實幾humorous wo. Take it easy.

其實白龍王係唔係真係咁出名
記得聽過一集達哥直播
佢問個泰國人識唔識邊個白龍王
個泰國人話唔識
其實係唔係華語演藝界先信佢

on9 我都識講啦
一個男明星會收皮9成都係衰咸濕

無一百歲都唔好扑嘢啦咁

煞有介事

戒色唔係戒J呀

傻閪先信呢啲野

神棍當神咁撚樣拜 送錢比神棍洗

應該另外仲講左幾廿樣野

唔中嗰啲就冇人理，中左一樣就「好撚靈呀」

金正恩都想俾佢睇

又比人吹大左傻鳩一名
我都識講啦屌你
男人唔係錢就女人架啦
On9神棍

😂

黃賭毒
有邊個男人唔係衰依啲

成功掂樣冇女呀？

白龍王單野邊個爆
小豬都唔會講啦

周邊老作FAKE NEW

過幾日重邊有人記得

上連登咁認真做乜
但求一笑

我唔好話廿年,就算J都唔打,50年戒色都肯
問題係咁做係咪如白龍王所講先
事業更上一層/大把錢先?

幾多訓街既咪又係咁,你估佢有地方打J?
有錢叫雞?.更加唔好講女朋友/老婆
係肯咁做既人都冇咁既效果
豬仔哥依D自作業,抵佢自己受番

睇D你J唔落嫁囉

條友上網都咁認真
平日就仲認真
實逼死哂身邊人,冇人埋佢身
毒撚/絲一條

朝早叫戒色...佢夜晚就返酒店玩泰妹啦

根本好明顯睇到係講笑咁講 冇惡意